其實點解要存活係前人建立既社會入面

我唔係不滿現狀，不過我地點解好似無權選擇咁？